靚女隻腳真係唔可以臭

形象無晒

加分喎

口狊先大鑊

岩牙，重吾可以放屁同屙屎

臭先正 唔sick波

靚女沖涼會好細心捽乾淨隻腳仔

屌你

yes 屙屎又係扣分

撩鼻屎先係死罪

勉強

一定係平時唔飲水 又講得八婆野多 搞到成口生滿白色珍珠

我公司班八婆就係咁

有我幫佢洗腳

洗完都臭

腳臭先加分呀

臭先正腳皮當芝士片落啲意粉到

成日同條女去完街大大啖一嘢嗦佢腳板

有無味

講就叻

cls

睇純文字post 已經扯咗

一定好撚正

變態